其實我喺乜嘢

男朋友同前度分咗手成年
同我一齊時仲有聯絡
應承過我會斷聯絡
因為前度有抑鬱所以五斷住
後尾呃我話同男仔去旅行
第一次偷睇手機先知喺同前度去
嗰時我仲要借錢俾佢去
我踢爆咗佢
佢話喺為左我
想同前度一次過講清楚而去

究竟喺咪玩法
喺咪我五識玩
喺咪我太易信人
點解佢可以咁對我
我究竟喺啲乜嘢
已經好攰
好難忘記一個我信任嘅人去背叛咗我

七識玩呀我

佢係愛你就唔會咁做

所以諗緊佢應該係唔愛我先咁做